希望你地可以入來屌醒我

我要戒丁阿，快啲來屌醒我，我要戒丁阿，你地就係我既信念

我要戒丁

曲線求j圖？

我有好多j圖， 唔洗啦